"系" 依個字有咩問題...? 點解在連登出POST,一出個"系", 就有D人來問候老母???

"系" 依個字有咩問題...? 點解在連登出POST,一出個"系", 就有D人來問候老母???

"系"--->"係"

救教~ 多謝指教~~

系你老母

個系字無問題
係啲人有問題

多謝!

都唔系太明尼度d人做乜7 -.-

多謝指教!

e 度好多人現實係廢柴黎

咪係度揾人鬧下刷下成功感咁

咁都唔駛針對個"系"字GA?

個"系"字杀左佢地老母咩?

連登唔係一個比你思考既地方
只係一個比人發洩既地方

你冇問題
你老母有問題

都好既~

我打一個

系

字

就引到咁多傻仔出來同我老母請安....

我老母深感安慰~

肥絲大隻在哪

你又系乜春阿

5P字眼!!!

原來就係依個原因~唔該晒~~

但依D所謂"高登文化"其實好奇怪

一般D高登仔既文化水平又唔係好高... 高登仔D POST自己都成日寫錯別字、口語字、粗口字, 文法又成日錯... 有咩資格指控人寫錯字??? 其實系依D討論區,大家都係表達到個意思,明白用意咪得LAW...

有新人初到連登唔清楚"文化"唔小心寫錯一個半個5P字/錯別字, 又冇得罪人, 你又要問候人老母, 粗口爛仔咁, 只係比人睇到你更冇文化更低品格... 我只會更加睇唔起你姐...

你粗口屌人幾句嚇鬼咩???
收皮LA...冇文化爛口仔

ito 你rou haha

系

返大陸問啦你老母臭閪

收皮啦
上連登學人講禮儀, 過去babycondom啦

屌你老母

請問這裡有無負責人，為什麼這裡有這麼多表情撚、小朋友貼，
而沒人監管或趕到5p，
本來我讓小朋友來貴 連登，是嚴禁到5p，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些表情撚post，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

個"系"字其實係正字來的, (個"係"字反而係口語) 查下字典LA...
個"系"字都唔係大陸字、簡體字...

咁我想問下, 如果我出POST有需要用個"系"字, 例如: 銀河系、中文系、系統...

咁又有冇違反依度D文化呢???

I don't understand your language...

系呀系呀
個世界就係咁撚古怪架啦

講緊你打殘體呀屌你老母

死返大陸啦大陸哩

死大陸哩學人去speed dating諗住食港女點知無人剔

米系😲

產品無問題

使用者既問題

(Show Blocked User - 首腦)

我都唔係5P會員, 我跟本唔識D 5P用字...

我當然知道連登文化唔講禮儀la, 所以我都有系依度出粗口POST...

個重點係: 屌人、問候人老母都要有原因ga...要比對方知道佢做錯左d咩...

有新人初到連登唔清楚"文化"唔小心寫錯一個半個5P字/錯別字, 又冇得罪人, 你問候完佢老母都要話番比佢知佢做錯d咩... 唔係個個都好似我咁醒目, 咁快自行發現到個問題原因:

只係識冇意義地不斷爆粗, 同隻瘋狗在亂吠冇咩分別...清楚嗎爛口仔們???

P.S.我都好少好少睇babycondom...乜babycondom好講禮儀GA 咩?!

個"系"字係大陸/殘體字咩??? 是正體字來的...

你都係查下字典先LA....

就算真係用左一個半個大陸/殘體字咁又點呢? 依度D人都寫好多錯別字、口語字、粗口字, 文化又錯亂...

P.S.我是土生土長, 香港出世的香港本地人...

多謝指正!!!

就算真係用左一個半個大陸/殘體字咁又點呢? 依度D人都寫好多錯別字、口語字、粗口字, 文化又錯亂...

依度又有文化, 唔比用殘體字?!

好LA , 咁我入鄕隨族, 盡力唔用殘體字LA...

認左了

好多人用錯 咪好多人屌囉 你而家又問番人做乜屌你 on99有錯仲要唔認

唔明? what do you mean???

就算真係用左一個半個大陸/殘體字咁又點呢? 依度D人都寫好多錯別字、口語字、粗口字, 文化又錯亂...

個重點係: 屌人、問候人老母都要有原因ga...要比對方知道佢做錯左d咩...

都未有人答到我個問題...

咁我想問下, 如果我出POST有需要用個"系"字, 例如: 銀河系、中文系、系統...

咁又有冇違反依度D文化呢???

用岩個系字 系列 系統 系族 咪無人鬧你 咁都要問.....我系旺角 個系字用錯 咪比人屌囉。而家玩說文解字咩....你讀咁多年書讀左d乜番黎 咁都要問

躝啦屌你老母

岩牙 認同樓豬

你個"牙"又要比人

依D討論區D人成日都寫好多錯別字、口語字、粗口字, 文法又錯亂... 又冇問題冇人鬧冇人理...

但某D特定既字, 例如: 5P 字... (其實都只係錯別字\口語字), 又要少題大做, 特別針對, 爆晒粗咁指責...!!! 真係多L餘

個重點係: 屌人、問候人老母都要有原因ga...要比對方知道佢做錯左d咩...

屌完又唔講番比佢知佢錯D咩, 只在瘋狗亂吠亂屌, 有咩用AR???

有新人初到連登唔清楚"文化"唔小心寫錯一個半個5P字/錯別字, 又冇得罪人, 你問候完佢老母都要話番比佢知佢做錯d咩... 唔係個個都好似我咁醒目, 咁快自行發現到個問題原因:

我讀咁多書所學既文化係用來在現實社會中正經地使用, 例如: 寫政府公文, 公司REPORT...

我在依D討論區當然都會好隋意,入鄉隨族咁寫 好多錯別字、口語字、粗口字...讀者明我講乜就得LA...

放學就快啲返屋企幫你老母執骨啦

你個"躝"又要比人

我日日都幫你老母執, 你有冇執你老母???

Show Blocked User - 首腦

入鄉隨俗都錯 你好意思話人冇文化 笑大人個口

我就係特登唔注意D錯別字, 刻意,隋意地用錯D字, 來入鄕隨族依個討論區...

你班契弟真係...

不過出左依個POST, 都令我加深左好多對依個討論區D文化, 同D人的思想LOGIC...

多謝你們...

師姐 我想入你個系呀

中文系???

自己用錯字仲好意思講只係為左就個討論區而懶理錯字。好似講到自己有懶性大哂 就可以乜都唔洗注意咁 仲怪番連登仔轉頭 唔怪得無人覆po

難分真同假

咁你又覆我PO???

依度D人一向都係用錯別字GA LA...

例如: 唔怪得無人覆po --> POST, 懶性大哂 -->醒

系你老味

乜柒懶醒呀 你重睇一次我講乜啦。

認眞答。
唔知你係眞定假膠，但係我姑且講下啦。廣東話入面「係」等同「是」，「系」本身並冇「是」呢個意思，衹會作爲名詞出現喺 銀河系、系統 等詞。係喺大陸將漢字簡化嘅時候先將「係」嘅意思加入到「系」度，所以你噉樣用當然係錯。

咁應該係....懶性大哂-->惰性...

對嗎?

唔針對個系字 呢度咪變5p

咁咪岩囉 你捉人時人捉你 你比人捉到錯字又死唔認又懶清高 又一大條道理咁 錯咪認 下次咪改

多謝晒! 我就係EXPECT依D答案...

咁答先有質素 , 好過好多人只係識問候人老母, 解釋又唔識...

用錯係因為我系依D討教區隋意寫, 完全唔注意錯別字姐...

冇話唔認....

真係因為我系依D討論區隋意寫, 完全唔注意錯別字姐... 依度好多人都係咁GA LA...

我真實工作成日寫政府公文, 你估我真係唔知咩?!

G持

( Show Blocked User - 首腦 )
完全封鎖

個重點係: 屌人、問候人老母都要有原因ga...屌完要講番比人知個原因(新人鬼知咩), 要比對方知道佢做錯左d咩...

Block 左會點GA?

我開過另一個ACOUNT咪得LAW....

同你呢類人討論真係無意思

提你錯乜 你又無啦啦重複自己成日寫政府公文 講呢d做乜姐 代表你係知情既情況下照用錯字係好叻？

自己上網搵到原因 又要特登post 條link出黎讚番自己叻 拎優越感。 其實你標題條問題 你稍為睇多幾個posts 睇下d人個系字點用 人地先點屌佢 你已經搵到答案啦

仲有 呢到好多人係咁 咪搵方法糾正佢地 諗野好似你咁 要拉低自己去遷就番人 咁無腦 仲好意思去笑人學歷低無正常思考 你就真係最無正常邏輯思維諗野。

屌你返5p啦

我喜歡你D回答, 因為你好過好多人, 只係識 又唔講原因...

"係知情既情況下照用錯字" 係依D討論區的其中一種文化...所以我咪入鄉隋族LAW...

"自己上網搵到原因 又要特登post 條link出黎讚番自己叻 拎優越感"<---唔係拎優越感, 係比D新人清楚知道個原因....

"仲有 呢到好多人係咁 咪搵方法糾正佢地 諗野好似你咁 要拉低自己去遷就番人 咁無腦 仲好意思去笑人學歷低無正常思考 你就真係最無正常邏輯思維諗野"<---喂~我冇責任要糾正D友GA,我只係來這裏吹水姐.... 事實係...我在大學心理學系做過評估証明, 我的"邏輯思維"比一般香港大學生略高....

anyway, 多謝你

我都唔係5P的人... 其實我都唔知5P係咩文化....

多謝回應~~

多謝所有人的回應~~~

重點:

依D討論區D人成日都寫好多錯別字、口語字、粗口字, 文法又錯亂... 又冇問題冇人鬧冇人理...

但某D特定既字, 例如: 5P 字... (其實都只係錯別字\口語字), 又要少題大做, 特別針對, 爆晒粗咁指責...!!! 真係多L餘

個重點係: 屌人、問候人老母都要有原因ga...要比對方知道佢做錯左d咩...

屌完又唔講番比佢知佢錯D咩, 只在瘋狗亂吠亂屌, 有咩用AR???

有新人初到連登唔清楚"文化"唔小心寫錯一個半個5P字/錯別字, 又冇得罪人, 你問候完佢老母都要話番比佢知佢做錯d咩... 唔係個個都好似我咁醒目, 咁快自行發現到個問題原因:

我讀咁多書所學既文化係用來在現實社會中正經地使用, 例如: 寫政府公文, 公司REPORT...

我在依D討論區當然都會好隋意,入鄉隨族咁寫 好多錯別字、口語字、粗口字...讀者明我講乜就得LA...

你讀書做功課錯左miss咪又係淨係打交叉, 自己諗下錯乜先得架, 人地系你老母同miss 打交叉道理係一樣, 自己諗下點改, 學校就問同學, 連登就問google啦

係 你啱
我地錯

杀你老母
Attention seeker就發夢再諗啦

你又講乜春???

多謝回應~~~

讀書做功課錯左miss咪又係淨係打交叉....咁我去問番個MISS我錯D咩...MISS都會同我講番原因, 咁我咪改到LAW...

依度D友只係識"系你老母", 我問番D友,我錯D咩??? 又唔解釋, 只係繼續"系你老母"....咁D新人鬼知咩...只系會覺得依度D友爛仔冇文化...

我係好采有條友"系你老母"之餘仲提到5P.... 咁我就立即GOOGLE下5P是什麼...才知道真正原因...

依D POST 圖文化又係好有創意好有趣

不過連登比高登好似少左好多, 可惜...

咪系 咪現距地啦😂

咪系 咪現距地啦😂<------你就真係唔知講乜LA... 我是否要"系你老母"?

咪現距地牙😭

你就真係5P到離晒譜LA...

你吾明我講咩？ 🤔 做咩話我5P? 咁米自打嘴巴？😑

係唔係5P都好LA, 無乜所謂LA, 講野大家明白, 溝通到就得LA...

D HISTORY好L復雜...

吾得😡 距地下下問候人地媽媽 甘嘅風氣吾可以扮无事！
點可以令中國香港有D甘ga文化？😡

咁你想點??

好似我咁? 好個新POST出來單挑佢地...